核爆！黃大仙岩岩聽到有人大叫黑警殺人

然後有警車聲
又多個手足比人dom落街

屌你仲唔落去睇吓乜事

樂富定黃大仙
出面有post係樂富

識瞬移？五毛狗
突發！頭先有無人係南昌聽到有人大叫再走就開槍

順風耳 屌你個閪

block得啦，幾分鐘黃大仙飛去南昌

分散注意力都高手少少啦

請善用起底功能
你估下佢係邊？

Show Blocked User - 哥是個傳說

你喺南昌 天水圍 定黃大仙？
膠都廢撚事比

仲有天水圍

我住將軍澳
分別聽到南昌黃大仙天水圍有人慘叫
似係手足比狗咬

樓主出名五毛 唔好理佢啦

其實屯門我都隱約聽到少少 但出唔到post
有議員跟緊 希望無事

哥是個傳說依個名真係由高登臭撚到黎連登

咁你仲推文？